有無人知小腳板走天涯依套卡通

好想睇返但搵唔到邊度有

無人知

有睇過，有好幾集嫁，但同身邊既人講開都冇人知係咩黎

我睇到十三集
但想搵返前面個d已經無咗

身邊真係無人知係咩嚟

細個嗰時成日睇，記得有一集係講溶岩，睇到好緊張

用英文search

係咪長頸龍嗰套 屋企好似有7集

有13集咁多
我地係咪講緊同一套呀？
我所知既係講恐龍果套卡通
小腳板係隻小恐龍黎 佢唔見左父母 之後識左其他恐龍朋友

Pizza hut 好耐之前食pizza有膠公仔送

有呀 佢一直有出
第一集應該講世界末日之類
所有恐龍都搵一個安全嘅地方去
其中小腳板 沙拉 多美 (仲有隻鴨嘴龍同翼龍) 同家人失散咗
佢地五隻一齊去大峽谷

仲有暴龍 好恐怖

講講下好似又有D印象

係咪有集係搵水源

留名

屋企有碟 細個成日睇

我都好記得，好似搬過幾次屋

老鼠也移民 都想睇返

有 細個好鍾意睇
不過完全唔記得講咩喇

有隻女松鼠定咩？啡色 著衫唔著褲？

佢地被人捉曬 放入貨車後面個籠運走

但個籠係用竹造 熊貓咬爛走人

係咪呢套？

唔係 講恐龍

我記得佢係普通話
想聽英文//廣東話
我試下搵英文先

第三集！因為隕石塞住咗上游所以限水！

隻長頸龍係咪冇老豆老母 我記得佢叫d 親人做爺爺麻麻

大把

當年買咗一至十集(粵/英 雙語配音）
而家只揾返其中七集

亞視以前有播

喺呀
佢媽媽第一集嗰陣好似因為突然嘅地震比座山插死咗
好慘

定係為左救佢俾隻暴龍咬死左? 唔係好記得
最有印象係結局阿媽個靈魂帶佢穿越個洞穴到達個山谷

童年回億 細個睇左6集 仲記得有隻粉紅色嘅三角龍叫沙拉

本身打緊 之後地震條暴龍落咗坑
老母都
係

無錯

第五集佢地幾個執到一隻蛋
隻蛋孵化咗隻暴龍BB出來(右上)
佢地夾份照顧隻暴龍BB同好錫隻暴龍BB
但暴龍BB漸漸就流露出暴力傾向
最後被迫同暴龍BB分手

之後好似有集去咗個荒島佢同佢父母有再出場

細個好鍾意恐龍，好鍾意睇

ps有game出添

佢以前淨係識嗌唔識講嘢
宜家好似識講嘢

細個會喊

竟然
明明問十個有九個都唔知係乜嚟

細個屋企有成set vcd

童年回憶

跑步game 仲要得 3,4張地圖 好悶下
隻碟已經唔知放左去邊

比恐龍追